{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "토곡정원"
    },
    "text": "閑静な所に位置する梁山市下北面の土谷庭園は居心地の良い雰囲気のイタリアンレストランです。 この平屋建ては赤レンガとガラス張りが魅力的なポイントです。 ここの前には広い空間があり、結婚式や1歳の誕生日祝いなど、様々なイベントを開催することができます。 食堂の内部はホワイトトーンで飾られており、ウッドテーブルが使用されて暖かい感性を感じることができます。 また天井が高く開放感に優れています。 中央には長いテーブルが置かれていて、それぞれの座席間隔も広く快適に食事を楽しめます。 入口の反対側に位置する窓際の席では、美しい木や植物が鑑賞でき、異国的な雰囲気が感じられます。 土谷庭園では自家製パンとソースで味を出すことができます。 その味は本当に良くて、一度ここに来た人は必ずまた訪れることになります。 また、キッズメニューやベビーチェアも備えられており、家族連れの訪問に適しています。 土谷庭園は近くに世界文化遺産の通度寺とテーマパークの通度ファンタジアがあるところに位置しています。 のんびりとした時間を過ごしながらペットと一緒に楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "土谷庭園はどこに位置していますか？",
            "answer": "土谷庭園は梁山市下北面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園の建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "土谷庭園の建物は赤レンガとガラス張りが特徴で、平屋建てです。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園ではどんなイベントを開催することができますか？",
            "answer": "土谷庭園では結婚式や1歳の誕生日祝いなど、様々なイベントを開催することができます。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "土谷庭園の内部はホワイトトーンで装飾されており、ウッドテーブルが使用されています。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園の食堂にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "土谷庭園の食堂は天井が高く開放感に優れ、中央に長いテーブルが置かれています。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園の窓際の席では何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "土谷庭園の窓際の席では美しい木や植物を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園ではどんな料理が味わえますか？",
            "answer": "土谷庭園では自家製パンとソースを使用した料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園は家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、土谷庭園ではキッズメニューやベビーチェアも備えられており、家族連れにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "土谷庭園の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "土谷庭園の近くには世界文化遺産の通度寺とテーマパークの通度ファンタジアがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に土谷庭園を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、土谷庭園ではのんびりとした時間をペットと一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 420
    }
}